Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 391 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

Lm

仆街而家先睇到，遲啲有冇得walkin訂

冇

有
不過要不推文回覆先得

Load唔到入官網睇幾時出貨

會場版全派

大家有無惗過thanos係換件既可能性

屌，見到得返一個slot, 填完晒就full 埋，得個吉

唔急在果兩日
反正佢都要兩年先出貨

Thx ching

THOR, HULK
Release date: Approximately Q1 – Q2, 2021

隻肥雷個頭掂wor, 最唔掂係肚腩唔夠大

已經唔記得thanos套甲打到幾爛

Full 晒
遲下walk in 訂算

咁85有冇換件可能性
侯活點都出多隻 屈你錢

留名屌柒猴活，你夠膽淨係比黃手套我就日日上20樓光復（利申1.0苦主）

等walk in啦，實有

平民首日

可能出個化灰頭

留名

肥科2個鎚都有LED

BD thanos

hulk呢個價應該比多個痛苦頭同燶手

落注：
出BD Thanos = 1賠1.2
普通Thanos追加戰損配件+手套 = 1賠100

有機會出多隻係納米手套

都算快 如果佢準時

感覺冇想像中咁靚

但都要照訂

留名
耐冇開訂 差啲連表都唔識填

隻哭又貴個頭又柒件衫又冇特別有幾多人會訂？

普通加件
starlord咁

我都有諗過85係換件

如果有燶手 我都會要

我覺得慘極都唔會慘過追咗IW同EG Rocket嘅人
兩隻都係開口頭

算啦肯定會有bd邊有得換甲

雖然儲assemble
但真係訂唔落隻hulk

比你估到就唔係侯活

6人齊點都訂

我都冇reg到

就算出bd thanos都分分鐘起碼至少遲成年先派貨

訂撚左先 話哂元祖 無理由差佢一個唔訂

好耐無上水
岩岩屎忽痕開fb睇到
好彩較左ht post置頂

佢地係marvel 唔係DC

肥thor好似無想像中咁驚喜

我買普通Thanos追加戰損配件+手套
有無得用快銀做賭注

肥thor比多個憤怒頭得唔得，個樣咁平靜

又貴，個頭又唔似

準時派第一水

佢係換件既話我日日幫猴活含又點話，如果係bd....

好撚好彩啊屌搭4放工上fb，見到個post已經係20分鐘前，入去見到得番3個slot，打曬submit，full，簡第2個，又full，最後再㩒，我得左啦

有無諗過出其他parts係紅巫 CM到
到時換件

隻肥thor可能等得太耐，一出左有種下？咁架咋既感覺

到手之後應該會長擺呢個pose，然後個靚斧就比IW Thor用

真
Marvel聖人模式

唔記得不推文...屌細力啲

Thanos係咪改大貨咋 改果小小就出一隻 仲要係反派
利申：追左1.0

呢隻真係不了

睇極都覺得柒仲要成二千幾銀

你話唔係有d要儲齊六隻有幾多會訂

Fb d人開始放單+800-1200

好失望
Thor 無雙頭雕

MARK47 rerun未

個頭 好似WO
咁多代THOR EG版最依個個

熱潮已過任訂都仲加錢

件衫膠味極濃，質感好似呢d地墊

Iron man 唔識跌

何謂熱潮已過

前幾集，有嬲樣都話正d

留名等派Alita

其實套戲本身著左甲都唔係好大肚腩

可能我唔夠愛

如果早一兩個月 即刻有人要咗啦

睇人講

Mark85正常版，而家都係+500
熱潮個排+1000 wo

依條友應該活係自己世界到

我一早覺得唔會太有咩驚喜，係你地講到好正咁

你期望佢有乜驚喜？

憤怒頭！

姐係又唔係唔靚嘅，但冇比起之前個D bd85一睇到哇即訂既感覺

CA?

你覺得未過咪秒佢單囉，仲等？

有無人貼返個期個張改圖對比下

始終熱潮過左
不過隻肥雷我收貨，幾正
但隻hulk

Same

+1 心諗肥thor果少配件既hulk個樣又唔似

其實猴活算好好啦 開咁撚多日

直接落後期單，廢時同人逼

話時話 呢隻哭好似已經好過當初隻版好多

佢預定啲日子信和落閘

仲差短髮cm
唔該侯活陳

我都覺得未必出2.0，不過佢可以玩加紅手套

cw隊長呱

肥雷我淨係對佢把大斧有興趣
係咪買副廠仲好
利申等緊rerun iw thor

屌你撚狗 12點mon住唔出 轉咗1點出post 差啲訂唔撚到

都係既

所以我咪話可能我唔夠愛，expect勁大肚腩加啤酒

帶左眼鏡個樣 你有小小似

Thor 800訂

同一個post出現咗兩張相你自己諗諗佢啦

覺得冇乜分別

登記唔到

我覺得啦... 起碼應該俾個冇閃電特效嘅斧頭俾佢企喺度，好似iron studio嗰隻1/4 pose

隻哭拎去炒死鳩硬 不價都大把人卻步

但反派黎講佢都算係主角喇

其實有咩分別
之後都一定walk in

有人po左 Thor 800訂 Hulk 1000訂

個閃電特效件唔可以係把斧頭拆返出黎咩

咁都要食800訂

CM 黨here

2keep1

Iw版瘦thor

Eg版肥thor

閃電特效應該可以拆出黎

應該依家所有訂都800起跳

正常 GG仔 燈泡俠都係800

好多人都mon 12點無mon1點

2隻都留
小朋友先要揀 好似係

原價

我都唔明，套戲都唔係好損姐，猴活你出多隻又何謂呢？

諗定邊日開會員好過啦

過千6 就要800 好似係

兩隻嘢完全唔同
有權why not both

咪係我全都要

哭同黑寡婦都唔係用嚟炒

thor

賺錢既機會，而且筆數唔細，真係何謂咩

魚缸1590都要800

同埋hulk以後好大機會仲會有出場機會

不過雷神個價算係咁
本身預佢2000

WM Mk4 會場終於全派

支持出多隻

？？？認真？？？

話時話有返真人頭未，我都好耐冇追過hottoys post

呢排已經冇mon好耐 個心態已經冇左以前咁緊張反正訂唔到仲可以walk in 又唔洗排後樓梯不過前提係你唔介意遲派

所以造就我遲左成4個字都訂到，收email 30分再入番條link，所有slot已經冇曬

屌 full 左

係就好，冇入冇高追1.0

快啦 兩個月派哂會場

成粒鐘啦

iw thor

主要係熱潮已過除左仲以為有得大賺既炒狗 少左好多人搶

訂咗1.0可以點，兩隻嗰樣分別唔大

唔係好見人講 hulk個手套好似同iw thanos唔同
係真係可以除同戴咁？如果係嘅話又有可能係可以比eg thanor戴咼

真係熱潮已完，比起之前marvel角色

Thanos帶嗰陣已經爛咗

同iw thanos寫法唔同
官圖又有冇手套手

冇得炒d人就唔訂，其實好事，比返d真玩家訂返

已經無咗聲氣啦....

經濟差左 少人炒左 真玩家全面進場

hulk我都未必訂 個樣真係唔似 五官痴埋一舊咁 套衫又唔太吸引 最重要仲要好貴

如果好似大超咁，有埋宜個發光表情頭就完美

如果呀嫂都要呢

哭應該配爛手套 會吸引好多

哭搏佢遲下現價d人唔要執平野好過

冇計啦 佢全甲都幾型 所以咁大隻應該唔入2.0

仲要冇得換頭，擺咩post都個個樣，咁都2字頭

大超唔加無人訂 雷神咩都無都大把人訂

冇爛手都算，隻樣仲要唔似

Mon左咁耐 仲要1點先出 三巨頭差隻雷神

唔知two face十月有無得派呢

套衫睇極都硬係有陣柒味 又唔難整咁就2千幾

等walkin

哭個價定咁高同又唔係話多件，唔係追齊人，真係原價都廢事

所以。。。我就不了

一定等啦 不過如果炒唔起都諗住收早幾日單

仆街！隻哭有冇咩優點架？

我諗好多人都係為左齊元祖6人先訂我就冇呢個癮 三巨頭夠曬之後主力儲蜘蛛仔

就算唔比燶手都好應該比個痛苦頭

似on男 得閒可以攞出黎指住佢個頭屌

個畫面諗起都好笑

隻手套

咁個頭雕方面呢 um... 一貫水準

7點半去到仲會唔會有得訂,唔記得早左收工

為左比隻紅手你
親，係善舉

同師兄你諗法一樣3巨頭

隻哭
個個都話不了 唔訂

局住訂嫁啦 雖然似on男

火箭

可能岀accessories 撚狗你知猴活

反而見大家講戰損thanos 仲大興趣

1.0當iw開頭版thanos

Hot toys mad man 又話修正左都唔知係點

不能同意更多，冇訂1.0，如果真係岀bd就扯曬

終於等到肥Thor同hulk 如果今星期派埋大超就完滿啦

想要啊巴打

好想睇on男開佢 佢講講下會唔會話似自己

條垃圾mon post藍絲狗應該會

焗訂 1隻hulk都冇

冇mon住開訂 要等walkin

咁就唔係endgame，違反商品說明條例

本身考慮追舊果兩隻 但EG細隻易擺 又有手套多配件

"They don't give a shit about people like you, Arthur"

訂左Thor
美隊依加要加幾錢先追到

年尾就可能會
到派貨就個個話後悔

隻肥科可能等太耐 無乜feel

舊個造形其實正好多 EG變左on男

屌那媽又錯過左又要叫春

追舊哭 好貴
奧創又係
雷神3又係

派貨就一定會升啲 但係我又唔覺得會去到後悔 除非佢執返靚個頭雕

1.0苦主路過

21年先派肥科 跟著同年love and thunder 上映

隻隻都係咁講架啦你班人
講真炒嚟炒去咪又係果幾隻，反正有愛就去訂囉，橫掂有walk in

宜家收唔收thanos單好

到執返靚先買 咪遲

終於齊初代六人眾

既單

跟隊。。如巴打唔要可否放畀我😭

Walk in啦

你問佢用第2種方法落訂得唔得

重點係會執返靚既話美隊比人屌到飛天 都冇反應

等ca bd 如果有嘅話

係囉屌

整返個心口都懶
仲想出bd
Ca根本得罪猴活

傻嘅。點都一定會等

去大陸收單，班支那狗唔係要抵制隊長咩

Thor d相見到個盾好似執左

肥科越睇越靚

呢張圖個85 好撚靚

HT衰在好多頭都係無表情

85愈睇愈靚

隊長個盾上面無扣住

平民首日 隻色反曬光勁正

有iw thor 同埋eg cap 85訂單
諗緊好唔好賣iw thor 入eg thor儲齊一套

買埋eg thor咪得

就係唔想兩隻入晒

我就係諗佢係咪想整到個手套係可穿戴可除低咁
如果係嘅話好似吸引程度大d
雖然點都會訂

Hulk隻手套好似無燈？

一隻都訂唔到

新手求解
平民訂肥仔雷神仲可吾可以用渣打marvel卡攞95折

睇字啦

為左齊元祖6兩隻都訂唒

有燈

可以

吾記得用不推文
Sorry

如果只係渣打信用卡有無折？

冇
ATM先有

冇 (其實差好少，用1.5%都係差唔多)

隻hulk做咩咁貴？

用果張atm會先加價再折

段斤計掛

大隻

雖然都係1:6 但隻哭差唔多成40cm架

除左咁 啲cd rom係唔會出黎

隻手套會唔會係合金

我前排用sc apps申請左張卡
用唔到eps 去pps部機搞又開唔到pps
一陣問下cs 點搞

平幾十蚊

請各位善用不推文回覆

如果戰損thanos有個露齒笑頭同啪手指手形就正

1690 1.5%= 25.3 = 1664.7
應該加到 1730 5% = 1643 差好少

Thor 次日都係加200 mon唔到都冇唔開心

訂用ATM訂
尾數再用SIMPLY CASH找

比著我會唔開心
明明開左半個鐘都有available time slot 都禁唔到要比人賺呢啲錢

利申：次日單

唔show tony頭, 唔通重雕緊

你又好似啱

啱啊

cd rom:係咪有爸打放平野/係咪有人幫手買野
利申：伸手

捉架

如果開應該直接walkin啦

下次係開TEAM SUIT隊長+WARMACHINE啦

GladiAtor Hulk
正

晏d去sb睇下有無得訂thor同實物睇

照入，最怕佢無啦啦斷line

Fuck
唔記得左mon fb
岩岩一睇就可以訂肥雷同哭
一次過出2隻 頂佢
唯有等walkin

打機肥雷

rerun iron spider

係都IRON SPIDER 2.0

出戰損版 如有連thanos都出到

Iw化灰版？

話時話，今次隻hulk係無可動眼

究竟隻Thor
歐洲會咩價

3k hkd

我哋信

聽落似

猴活 夠膽你就出埋 iron gg 2.0 (改過隻料+紅眼) 等到2025我都照等

冇諗過開訂
我循例12點碌左碌
估唔到呀

走就走，講就講啦，成個女人咁，話唔講又係度ee哦哦

躝啦屌你老母
講唔講又點姐,係出既遲早都出架啦
係到懶高逗咁,就算比你預先有風知又點?咪又係幾時出你都控制唔到

我12點mon到搭半都以為save 都無諗過佢開1點
猴活又成功撚狗

我都係，第一次miss，屌

Hulk戴眼鏡將on9仔嘅氣質發揮到極致
已訂要齊team

想問下有無手足知隻肥thor 有無得用渣打卡95折？

轉個撚頭又出隻戰損 點睇

到時再算

猴活而家咁玩法真係好撚賤 下下出戰損2.0

淨係得im損哂

3英再出個戰損版

ca放走左，垃7圾

仲有咩貨係q3-4派？

不嬲都信燈迷哥

隨時出便服thor做ht 週年限定

今次thor個頭雕係3個人合作
其中係一個係雕冬兵個個

Agger

量子服+便服

終於等到肥thor出

但係 肥thor幾時有 巴打已經唔見咗

棄左抗了

我真係差呢隻

同埋Rocket 出返個奸笑頭啦

女巫，短髮cm，Falcon，女武神

仲有女巫

改名做
肥Thor幾時派

女巫

軟髮版

hottoys有話出咩

有預告≠出
有官圖≠出
星戰=出

Hulk=1/4 gg 2.0

係都出TV FLASH 之後先到JOKER

gg 2.0 可能用far from home 個名出都唔定

Hulk套衫咁似街邊10蚊件個d

thanos BD都夠膽死出, 屌你侯活!!!

我想要肥雷兩把斧頭多過個人

點會唔係，無端端起個膠模咩

dc真係唔期望佢出

睇得太多假圖，第一眼係呢到睇以為又係流野

20樓有未？

game gg 真人頭開左訂，$195

hello moto

咪係，以為自己邊鳩個

真係好撚好彩 撞正一點無野做開fb 見有ht post 已經以為又係sw 拉落d hulk 同肥thor 打孖黎 心諗應該冇咩人mon 即刻博首日首時段 搞掂
暫時睇兩隻野不過不失 價錢都算係咁 hulk本身套戲都無咩表現 唔期望有咩特別造型 係肥thor 冇憤怒頭有d意外

係咪D頭髮同d鬚？ 硬係睇落怪怪地

d鬚成舊野咁

btw我覺得肥雷好需要怒吼頭
iw又冇，eg都冇
乜都冇...

猴活呀猴活，求下你改返手套比我，最多我幫你含

屌 我都係
仲心諗今次又整得幾靚wo張圖

肥科好似冇乜野玩咁 仲諗緊訂唔訂好

想問下雷神同hulk分別訂金幾錢

你買HULK就有手套,由金改紅就一定唔會,送多隻紅就有可能,但陳老闆有冇咁好人就另計

假圖雷神頭靚過ht wor

唔睇名以為陽光巴突然好寂莫

因為假圖用劇照cut

有巴打話800 1000

都唔知問黎做乜鳩
佢收全數你都要比架啦
留名睇幾時收到QR CODE

召喚美隊

日經問題準備回歸

收到QR曲未
個姓同名調轉得唔得
可唔可以授權代訂

明明係秒經

出黑超啤酒肚好過啦

Darth Maul做乜成隻馬嬲咁

Yo 洗乜驚阿

點解好似有聲，btw睇得呢套劇係咪有返咁上下年紀？

想收張end game ca

許願樹已經收到你的信息，請留意fb

即刻有？
想+200

頭先先有條友發脾氣係咁屌ht唔收ae卡，又無咁多現金係身

點解肥雷可以乜柒都無
有d失望

exactly，嬲頭都唔比

咪跟左d閃電同兩個發光，斧鎚比你
再多先出奇

除左咩嬲樣，其實仲有咩可以加

幸科同哭訂既人數比例會唔會係10:2？

發光槌x2 比美隊玩

有禁到哭

呢個世界好多人撳錯+回血

睇下有咩人 想齊爛申初代6人

哭原價都2330，有冇人真係再食炒價俾成26-2700買呢隻野？

勁想追 dx11

所以咪成堆人撳錯

係等得太耐定係個髮型定點

隻肥科又冇想像中咁正

1/4gg d人以為動漫野炒硬姐

嬲樣留黎出戰損

唔似樣，哭都唔似

到出貸果陣又炒得起架啦

成6,7年前產物我真係唔敢追,仲要貴

仲有個肚腩唔夠大

有冇淘寶之前隻便服版對比下個頭

個個都咁講 但依加一街-500單都冇人要

睇有冇愛架啫
DX11都有人幾千蚊追啦

可能係5:1

其實已經好似

點都好過巨腸先

不要再說了

d鬚好核突呀

啲鬚條辮太粗好怪

執鬚可以好d

睇左實物先啦

條疤到底想用到幾時

係wo劇照見唔到有

上fb睇原來好多人一set訂

等睇哭變骨

睇來得我一個中意哭，今次係明知有walkin，
我都去+100收vip單

反而肥雷我一般般，walkin先訂

骨撚硬
好憎d人係又撳唔係又撳製造垃圾

我都想收

cap個盾好似改翻啱，冇人講

自用表示：who fking cares

呢張圖
其實都好難可以做到個效果咁唔好睇

都唔知佢隻手點屈/擺法

屌 個個起道叫春問幾時出
候活咪知乜尻都唔比你但係收你1690咪又係個個真香 咁做乜唔賺盡你

整返好係奉旨架wor

成個比例同心口又唔見佢整

粒星呢

睇完圖，真心麻麻
又冇啤酒，又冇黑超，又冇得露大肚腩

有LED燈 又好似好撚正

講真 比呢堆野你 咪仲撚奇怪
根本係兩個造型黎 無得拉埋一齊講

雖然今日出新嘢好開心姐，都唔好唔記得不推文回覆呀

真，明明電影有一幕係佢一邊打thanos一邊飲啤酒帶黑超+露肚腩

有冇巴打有back up之前連曬美隊缺點個post

曲到直

笑撚死

都係！希望佢會出頽廢版

本身都有iw 雷神，唔入手了

ｄ鬚同頭髮個pattern好難整到好真，ht其實算係咁上下，其他副廠未必做到咁

成幅圖隻哭好似路人甲

不推文呀

睇呢張相夠做

Sorry 太興奮，又有d失望

便服版冇扎辮，要出新頭雕，機會細d

個肩扣真係世界級唔撚make sense

陣間再出多個casual suit

根本用返黑巨腸個body已經夠做

我都有㩒，睇完會場實物即刻覺得好麻麻，放埋張單

只係放大版既1/6，唔似iron man mk42 1/4咁眼前一亮，定價又貴

有邊隻1／4 唔係放大版既1／6

好衰唔衰，黑cap做到既野
其他新version做唔到

唯一解釋佢鳩做，收左錢出到貨就算

我意思就係張圖好醜

1/4 iron man有加好多細節，但gg冇乜加細節

其實要啦！今集喱個先係賣點
要型，iw 已經好型

不推文呀大佬

民陣已入紙 申請20號九龍遊行

我反對佢洗撚佢不反對

Assemble

我唔撚信把斧拎呢個位可以hold到手腕唔跌

唔扭得果面向住手腕

大家注意下安全 小心有警畜混入集會攪事

想睇表演

有加900
你400收返來可以放900 都賺500

手腕粒關節平面無線果面向手心 應該hold得實

我就真係自玩，之前見到Thor rerun都忍手，覺得呢隻望落去有威嚴d

硬係覺得味精圖概野信唔過

其實d人係咪真係on9 qr code都未有 憑咩放單 仲要人payme 落訂

收唔收captain marvel好

依加d單好鬼平

屌！出左肥科，full晒

2千3買on男

睇個勢hottoys出joker應該都係冇乜興奮既感覺

太多副廠出過已經睇過晒

其實猴活見到隻hulk整到咁開23xx收人訂
對自己個brand幾撚大侮辱

我相信佢已經唔撚柒理，佢淨係識沙鍋
marvel果d野佢真係識條撚

哭出成咁又2千幾 頓時覺得thanos CP值好高

其實唔送多個其他表情 擺呢d pose 真係好怪 雷神又無得遮樣 變相無得擺對戰pose

最強之老鼠

扭扭捏捏 唔好講啦 唔想知啊
你講唔講佢咪又係照出

想佢跟多個開口表情

Thanos成身甲又著燈又兩個頭又大大份又霸氣又兩隻手都係2千6-7？

hottoys以前唔係咁

Hea打

開口表情figure hottoys好似出過冇幾多隻

ht 只有一條line
就係沙窩

Eg個排多人到咁 佢出屎都有人要
過下靜到aou cw個期咁就會有心機出嫁啦

ca咁E起排牙我都收貨

留意上面配件手套
唔知係送多隻，定係可以撐開

應該成個下半part換

哭隻手套係咪無燈

屌，唔記得不推

有

入手依隻哭,除左佢係有手套之外真係唔知仲有咩賣點

IW thanos 都係$23xx

hulk重怪啦

理想

現實

其實手套有咩咁特別

Rocket又有，85又有，thanos又有

雖然唔同size，但你入得呢隻哭都一定有入其餘至少一隻

屌，一對比完見到下面張圖

隻哭真心柒 個樣唔撚似

好撚似喎

fb仲有人敢話遲d會越睇越靚

假皮救星？

我暫時只係有85BD
都諗緊入唔入隻哭好
定係淨入肥雷算
佢有手套,但又唔出埋戲入邊果個燒傷手既配件

依樣一定有
肥雷一定入手,哭就真係睇定D先
可能又會好似1:4GG咁樣 訂減幾多就有

個頭又柒，件衫又柒

唔知點解 訂完THOR
好空虛 冇野想追

星期六見到有 quick silver
wonder woman

如果普通頭唔整uv，跟多個發光眼開口頭收千八蚊咪好囉

哭套衫係咪quicksilver個件黎？

想要呢個頭

2000都制 可惜猴活撚夠

唔洗發光眼 有多個擘大口配件已經夠

starlord真係2.0 正好多

我要求高定點？

睇極都唔太似

比呢個頭咪可以同antman一齊玩

hulk其實憑咩賣咁貴，我一㩒入去以為thor先係賣2千幾

放心，今次係覺得似既人要驗眼
遲下越睇越靚就驗埋腦

肥thor加哭呢個組合咁似bd85加1/4gg咁

Rocket開口

隻哭真係送都唔想揾位放佢 二千幾買弱智樣加幼稚園衫 仲話愈睇愈靚

似劉青雲

係邊度有得訂 我前日搵黎搵去都唔見有

洗鬼

我唔明點解比啪手指動作唔比多個痛苦頭表情
收成2700要多個頭唔會好過份掛

都係個句啦

Howard：吊你咪咪撚訂

越吹越貴

大份

想問唔係二千三咩
點解見幾個巴打都話二千七

係咩，唔好意思

唔洗以為自己記錯
上官網睇左係2330
雖然都係唔抵但照㩒左 鬼叫佢搓袋

IW 紫薯都係2330
都係得件衫同手套

呢隻真係唔訂

仲有佈景板

最緊要企出黎就夠霸氣

幾正

如果HT屎會出JOKER 我都想擺依個POSE

似係好似豹妹咁用ball joint裝落去

戲上一段時間都未有聲氣

唔明排600有咩問題
你買得兩盒唔慌自用
蟹左咪蝕少幾多得幾多

大家要擺訂，候活先會聽好似神秘客咁

最柒就係對眼痴埋一舊咁

覺得應該仲會改一改，官圖同出貨有分別

邊有得比
如果只可以揀一隻hulk，一定係呢隻

Marvel算好，大部份都係出貨好過辦

表情都屌打

呢隻誠意十足

記得當日bd 85發佈果日比人踩到地底泥

直頭恐慌性拋售

end game齊隊display 會有三隻手套 兩個雷神鎚...

右邊係本身無扣定係sad左

Sb係咪未擺肥科 哭實物？

想比把斧隻貓拿住

各位巴打，討論ht雖然重要，但係唔該做多一步不推文回覆以免被重要po沉底thx

呢隻原價幾多？

如果都係2千3咁呢隻抵玩好多

派貨果時差不多原價

跟個rocket口都好

想問你地隻WS 鋼鐵手個關節位刻紋係咪都無滲金色線架?

你睇清楚啲 佢攝咗入去 係扣另一邊

應開口既唔開口, 唔應該開口既就開到鬼死咁大個口

撚狗

WS隻金屬揸槍手形係咪bug撚左 試左好耐都入唔啱位

屌完好比訂啦

Sad but true,大家一路屌，一路俾訂

屌 兩隻真係唔撚同 玩鳩我咩

補圖

Howard：係咪又唔撚滿意呀？

再嘈個個星期得星戰出 改埋名叫STARTOYS

重好，脫坑

我就唔會屌住玩 一係訂 一係唔訂利申兩隻都訂哂

咁先有進步,不嬲出得好就會讚 eg 85bd

你頸位解決到未

我復3，4全訂暫時得隻蜘蛛俠係接受唔到，其他好滿意

唉唔鳩理喇，放左thanos先
我真係唔信ht咁好死補番咁多parts
又或者遲d連bd都壽終正寢都算
當玩少隻
佢呢種銷售手法真係撚狗

解決d咩

隻哭真係好柒

Btw哭係咪1000訂？

係1000阿

著甲thanos咁正都放

屌真係好撚on9 出隻揸槍手形但揸唔撚到槍

驚佢出bd呀，我要納米手套

iron spider都真係算手上最唔滿意嘅一隻ht
btw iw hb都滿意？

似票房毒藥

拍sherlock 3好過啦

有無bucky用家係度

講完先發現iw同eg hulk都出得咁柒
睇泥猴老闆都好唔鐘意個角色下

IW hulk

Ca no1

做埋自己buster仲要pps

夾硬黎

佢話似中sad

隻金屬揸槍手形係咪出黎撚化我地

ca出得柒d
Hulk出得柒d

其實係我黎 手機另一個ac
上面有巴打話正常 好在姐

整果條友係咪無撚腦

我舊老闆都玩HT，個office擺左隻1/4 dark knight，仲有其他正野

我老細話聖誕請隻比我

好似仲請人wo你公司

咩工?

bvs body + 真人頭 = best match

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

劇情完全唔吸引

哇，你老闆好邪惡

係好難揸得好 但唔係完全唔得

homecoming隻單手吊絲cosbaby$180買唔買得過
見人放想收返隻

唔記得不推文 自膠

連肥thor都出埋 冇野mon啦除左thanos bd

我要joker呀

iw/eg falcon同sw

等得好苦

想問巴打們知唔知bucky 派到幾多號
見你地話派得好快但我仲未有消息
怕miss 左

利申：第一次拎貨

東尼巴報到

你幾號單阿

自己單？收到sms未

唉屌 屌到口臭

好似派到25號 1600

幅圖邊度搵㗎?

會唔認得

幾正，不過今次偷雞比少對正常攤開嘅手
同埋條褲係咪有啲鬆

唔緊要 我會自屌 咁你就認得

上一隻可動已經低
依隻應該重低

遲下甩漆你就知

腳好似有加粗左 但手好似無變?

打電話自己問啦

呢張平面圖黎？

係咪會蟹手

唯一缺點

如果唔係為咗儲齊六隻真係唔撚會訂hulk

同iw thor勁似
係叫個肚凸少少同褲鬆啲

簡單d黎講 就係將套衫整大d 咁就由iw thor變成肥thor

希望個肚個BODY用ADVANCED GG果隻料
可以撳下

我相信同iw thor件甲係冇分別

等緊RERUN派
聽日LUNCH去拎窩勿先

一鳩樣

隻wm擺到發霉

唔好po呢條撚屌上黎得唔得

冇錢後追了
要買部11PRO MAX 256

咁撚樣衰都咁有自信

Sor 但係呢條柒頭真係好撚似隻on9 Hulk

有冇人都係為左齊6隻先入hulk？

放到得3巨頭又唔想，但唔入hulk又差一隻

ht做到隻hulk咁真係有d失望，，，

歡迎加入pro max大家庭

Hot Toys深知粉絲們極為期待雷神1:6比例珍藏人偶的登場，由Hot Toys韓國團隊以精湛工藝打造出極像真全新頭雕，將演員基斯咸士禾夫(Chris Hemsworth) 的五官輪廓和皮膚紋理雕刻得淋漓盡致。塗裝師於眼部加上特效塗裝處理，使雙眼於UV燈光照射下更可演繹雷神激活雷電時之「亮眼」形態。

屌你個臭閪第一次用呢招當你新奇有趣
重覆再用都唔整led頭真係當人on9
邊個咁撚得閒為左睇佢隻眼發光攞d uv燈去射住佢呀臭閪

hottoys 最新技術UA塗裝

下年隻Avengers game隨時HT都會買版權

係咪想溝你

Fb有哭原價單了

下一套marvel戲係咪black window？

出年幾時上？

呢段時間會唔會係hottoys低潮期

真係好柒 有種免費都唔想擺係屋企既感覺

仲有sw
邊有咁快低潮
棄左個d應該三分鐘熱度個d黎

有種炒唔起ge感覺

點解你地訂玩具 第一感覺係用黎炒
而唔係自用

因為次次出新野都好多炒家
btw我冇炒過

理想中既雷神

其實a3同4 hulk 個表現都好差

邊有可能咁快

我打算用antman代替hulk
位又慳啲 又平啲 又靚啲

nick fury仲平，a1開始就係度嘅元祖第七人

37面我覺得已經好似

我都覺 反而正面唔似

係

因為iw個支錯撚到仆街

好撚記得個陣fb ht post 有班護主犬

話錯個支好撚正 仲鬧班想叫ht改返啱嘅人

話買玩具唔好同人講要求

罰企我覺得ok

venompool

唔係為左齊隊都唔訂hulk

其實為齊而齊買d冇咁鍾意既角色你地唔覺得嘥錢嘥空間咩

但我會訂左先 當儲錢 又唔會跌破訂價 唔會輸

到時佢肯改靚番都唔洗叫春

為左齊6人而訂
但我仲未追ENDGAME BW同HAWKEYE DX
希望過多排有原價單

呢兩隻開左咁耐都唔訂 要等原價單

果陣入坑冇咁深
左諗右諗
之後愈踩愈深先想追返

終於知道點解hulk有兩個手套

條友做乜鳩

打擊炒家

-300不如唔訂

好慘

公義哥最近還好嗎

等出貨肥肥

炒得一定有風險,當時都唔睇好仲要落訂炒

如果減得4百幾不如比埋尾數佢啦

我要mk7單+500呀，大後期都好
許願

rerun 1000蚊訂架

現貨-900

我知
蝕得幾百 比埋尾數 都係幾百 自己玩好個

邊個係公義哥

個問題係黑卡首日先加400-500,平民首日+800笑左

連登許願：
猴活肥科可唔可以加多個擘大口配件，一個就夠

尋日登記左肥雷
為左集齊六子買個二千幾蚊既佈景版真係有錢
我都係睇下遲啲有冇義海再諗

出便服仲吸引過，呢件衫膠到不得了

仲要多左好多 一齊上去訂

終於可以過返唔駛日日mon post 既日子

做會員係咪要月內訂3張單 再加即買$800cosbaby

有腦使做炒狗 咁肉酸咩

好似係即場訂三隻？
今年新入坑都係聽人講 等資深師兄補充

呢個問題，就好似問如果中左六合彩會買d咩咁。係咪低估左搶會員既難度

嗰日開始先計 ht永冇死錯人啦

唔係咁既意思 因為我係fb見到有人問會員既野 咁正常開新會員都係月尾 咁佢依家肥雷同哭個登記去到31號 所以先問下係咪月內3張單 定即場訂姐

開會員個員 應該會截浄 哭同星戰 比你即場訂
陳生：你地咪兒家唔好訂

會員玩法可以改，好睇猴活心情，逼你買$2000 cosbaby 都仲得

淨係開星戰咋
猴活要將自己最鐘意既野分享比大家

買m記應該都可以
最怕買星戰

toy story

就算得返燈箱 大家都會托幾個返屋企
呢個就係HT

sw燈箱

便服肥雷神呢

唔知今日有冇野開呢

終於唔洗日日12點睇實fb

仲有THOR BD/ 便服版,THANOS BD

呢幾日唔見有新sms
我5月9都等得好苦

我5月8號等到唔想玩

Stan lee先真正等到唔想玩 一轉之後冇郁過 兩個月都嚟緊

完全唔記得咗呢隻

我過幾日就離開香港一排
希望走之前mk50 /antman夫妻求其派多隻比我

WM4 同MK50 就黎變公廁
不停有人放無人要

許願 end game ca +200

派大超未

wm真係多貨到咁

出ca bd

買一套細七子加仼何三盒磁石，再訂三張單方可成為95折會員

WM高汁原價可以玩,好過咩MK5,MK46/47 買完食樹皮

乜7一定仲多貨 之後85 85bd唔洗諗 仲撚多

我都想究竟會唔會有

期待85 1.0跌價

淘佬普版2300人仔都有

Wm 其實有人要 不過炒家唔肯減價姐

cosbaby都出ca db無奶油１／６唔出

係咪個新頭所以搞禁耐

Wm一開始天價 最後都搞成咁
乜7仲多人訂

呢隻真係完全諗唔到咩理由咁耐,明明B V S個版黎,鮮色啲
個新頭都無咩難度啫...

候活: 85都未派做咩派DC

雷射眼難整掛

好無癮,DCEU 收左皮都仲未有得玩...
DC好似得返WW 同水行俠擔正

雷射眼係燈,uv定乜都冇

仲有 flashpoint 同 換左角既蝙蝠俠

唔記得不推文對唔住咁多位大佬

大阪買不如香港食炒

屌你

等義海價接wm
見會場版已經跌到 +300

只要你有錢 四圍都有ht

屌你 不推文啊

Cosbaby易出咁多同多款咁多師兄呢句野唔係太啱用咼

順便搵下新仔

安全起見

12月先去呀嗎
名古屋有event

WM mk4 普通版 2300好撚抵

你唔講都唔記得依隻比左全數但仲未派

睇下先

咁咪穿左原價？

全新紙皮箱

肥雷有實物未？

1月去東京名古屋未去過 有乜活動啊暑假試吓先

‎David Chow‎ 係乜水？？

不推文啊 師兄

十六飛？
佢都係D字頭

十六飛係dave tai好似係

50仲企得好硬

唔知有冇限量野

hottoys日本代理名古屋開新舖，做eg event

老規矩？

笑撚左，笑埋右，fb同呢到都勁多人屌隻垃圾hulk

得返一兩個仲堅持，平時一大堆人幫ht持平

賤價

9吹？

上個月去左東京個間ht鋪頭睇
日本d原價好多都貴過香港炒價iw ca gg dr個堆全部都二千二左右

可能想吹到冇人要，之後大手入貨（兩年後fatfat)

1/6等緊

新野!

陽光巴 又轉左口味

玩完呢到啲巴打
就識女朋友
而家玩埋動物

你地好似秒秒鍾mon fb 咁快post出黎

生物通吃

冷門野，準備出雙頭雕+極多配件

咁佢應該會認真做

出1/6對翼應該

HT 出左cosbaby 係咪就當出左1:6
定係同disney 簽左約咩戲上都要整隻cosbaby

可能件衫換得做戰鬥果個造型，雙頭雕雙造型

dx系列

新post

你地重口味

黑魔后，不了

推

Facebook 冇人要hulk 個個都淨要肥科

1/6寧願佢出terminator

venompool有朋友了

咁貴以為有咩正野加咗上去

BW 同 鷹眼 特別係鷹眼 好高汁喎 想原價 有d難喎

唔覺會出1/6
出elle fanning好過

９９２

巴打係咪成盒攞上去換？

995

996

997